窮jj 又問車

之前問過而自己最後搵左幾款
但唔知點比較
Toyota RAV4
Lexus RX300
Toyota Harrier（水貨RX300）
Sienta

筆直7萬內
上邊三架SUV 都只可以買到06-07年
而Sienta 可以買到G版07-09 年

個人使用方面安全優先，其次維修費油費
RAV4 睇過好似8 氣袋，另外兩架唔知
Sienta 應該2 氣袋，但有d 人又話有4 氣袋

駕駛方面安全駕駛第一，唔快車，唔鬥車
錫車，雖然勤保養但多數搞d 自己搞到嘅野，例如洗車換風隔洗冷氣換水箱水，買d 乜乜保養劑得閒噴下咁。

請各位指導下窮jj

過主啦

搵你老母

收皮啦，你分右手未呀

收皮啦